今晚五毛多撚到

個個狂屌唔走果班手足
又話鬼又話抵撚死

喂 雖然今日係要走 但可唔可以態度好少少？
咩抵撚死 弱智等人拉
呢d說話留番比狗啦

明顯有大量五毛分化
仲要大量正評

佢唔走 你可以落場叫佢走
佢都係唔走 你可以由佢 而唔係笑佢/屌佢

好多手足唔走唔係因為戀戰
係擔心其他人！
佢地想睇住晒所有人走晒 佢先安心走
結果咁樣搞到大家都唔肯走

呢個問題可以之後再檢討 不完美 可接受 要改善
而唔係攻擊同路人 分化

推

記得有巴打講過紅土遊行之後有班示威者行到旺角警署出面，有一個鬼不斷叫在場人士留低，又不斷話「點解要走呀？」之類嘅說話 但明明當日冇計劃過任何嘅圍堵行動，我相信宜家金鐘都係一樣情況，都係有班鬼不斷叫人唔好走，宜家共識都係叫走，到呢一刻喺現場仲叫留低嘅人好大機會係鬼

我可能無能力勸到大家我只係希望大家可以智勇雙全，理性啲講，宜家仲keep住要留低嘅仲有啲乜嘢目標？我剩係知道今日嘅戰略目標（搶佔國際輿論）已經超標完成，到呢一刻仲要留低對成個運動仲有乜嘢positive effect ？定係比黑警打一身之後仲要聽日報紙頭版就係衝突畫面？求下你地，大家一齊走，好嗎

後話：

今日總結，我認為大家要互相體諒，畢竟大家都冇上帝視角，有各自嘅限制

例如之前呢三個鐘已經去到金鐘同散咗場嘅巴打，因為擔心前線安危，加上今日目標已經達成，冇必要死守，所以叫走，但始終人已經唔係身處現場，冇上帝視角，望住live 仲見到咁多人，自然開始心急，語氣上亦變得唔係太好

同時之間，前線亦想所有人平平安安走曬，自己最後一批先走，咁當然一定會有鬼從中叫人留低/ 賴死唔走，迫你留低「保護」佢哋，同樣前線亦冇上帝視角，難以判斷係手足定係鬼，散嘅速度自然亦會慢

都係呢一句：
永不割蓆，永不分化，保持改進

【雨傘2.0】劉業成有心公開銅鑼灣班卧底 就係想大家一齊捉鬼

認清楚係咪警察計謀 再決定點做
唔該手足

勿屌同路人

就係諗住自己啲努力
衰左再嚟唔得啊
今日170 萬民意就係話點勇武都唔割
咁用其他方式爭取其他人支持同迫政府讓步唔得嘅
剩係識指責就贏到咩

其實大家明邊D POST應該回 邊D應該沉佢底 推番其他POST上黎
各有各做

屌警犬，撐手足

仲上緊警嫂嘅手足把握時間呀！

push

你擔心佢所以唔走
佢又擔心你所以唔走
結果大家想走都走唔到
已經都講左好多次唔好咁
而家就係要屌醒佢地唔好有咁既心態
次次都唔屌唔出聲就咁話尊重前線, 佢比人拉左係咪你負責

Tui

仲講咩手足?
佢地全部都係鬼 鬼 鬼
唔跟大台共識就係鬼

#曲

班過街老鼠手段汚糟到呢⋯⋯
有組織國際犯罪/犯毒集團？為交數比大陸滲臥底？

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

各位，唔好變到好似強國人咁玻璃心，可以嘛？

今晚果班全部都低屌 但唔知自己人定鬼啦